譚耀宗批評美方向金融機構施壓做法可恥 已告知共產黨這是脅迫行為

譚耀宗批評美方向金融機構施壓 將續為國家及香港貢獻

美國國務院更新《香港自治法案》的報告，指24名中國和香港官員削弱香港自治，包括早前被列入制裁名單的全國人大常委譚耀宗，譚耀宗批評美方行為可恥。

譚耀宗發聲明表示，美方向金融機構施壓的行為可恥，又引述全國人大常委會副委員長王晨，指他在全國人大會議上，已經強烈批評有關的脅迫行為。

譚耀宗又指，任何國家都無權以任何藉口，干涉香港的內部事務，重申香港特區事務完全屬於中國內政，表明會一如既往，努力參與全國人大常委會的工作，繼續真誠為國家及香港作應有貢獻。

話比老師聽

美國要俾中国記缺點了

罰佢留堂見埋佢家長啦

我係你就叫狗共快d出兵

澳洲幾時攪正佢, 最緊要冚家剷啊

最好連坐，等共匪幫兇世代留在大灣區

保護姐姐

被制裁你應該感到無上既光榮

扭計
我要話俾爹哋聽

橙

快D告比老師知呀

抵死，衰多嘴，成日扮晒中共代言人

其實算唔算辱包?
佢覺得大大係低能到佢講先知

你都只係condom 黎架咋

DKLM，做乜撚又點我名

有人嬲豬

講脅迫中共認第二
冇人敢認第一
每日都脅迫香港

佢意思係咪有啲機構當美國無到
仲提供服務？

又話香港d金融機構唔洗理既 無影響

港共D忠誠廢物耐唔耐硬係要伸個柒頭出嚟

抵你畀人話係廢物

話比呀媽聽

譚耀宗又指，任何國家都無權以任何藉口，干涉香港的內部事務
包括中國

外國人出聲又話人干預你內政
自己人出聲又話人犯國安法

出聲=會痛
邊個話no action

佢算唔算大撚鑊
奶共搞到被制裁，但又畀人話廢物，自己個仔檔嘢又畀人篤灰

果然係廢物
你蝦禾,禾話畀班主任知

我要話比媽咪知

唔鍾意呀 quit左佢囉

有大灣區洗乜驚

唔開心呀

呢啲時候又唔話要杯葛美元 淨係投訴口交冇用架喎

等埋發叔

老師會唔知咩
但又做唔到咩野呀ma

番去搵爸爸，
Sor狗ry,爸爸俾人制裁得仲金！

又話等左好耐，唔驚嘅

美國學你地啫....

哎喲喲
痰尿盅你嬲呀？

唔止香港 仲有台灣
同埋好多其他有經濟往來嘅國家

之前又話光榮，又話預咗 ....
咁少事唔好要黨添煩添亂啦！

唔緊要聽朝千禧年代葉冠霖同蕭洛汶等你盡訴心中情

返大灣區啦

新年過左好耐啦
仲戴個咁柒既口罩

醜唔醜，幾廿歲人講野咁柒

支那狗都照你唔住喇
咁撚叻打左台灣啦

淨係同伊朗古巴北韓做生意咪可以唔駛理囉

奴才

你有冇同共産黨講唔買澳洲煤唔買台灣菠蘿向佢哋施壓做法可恥呀

有冇射粒飛彈去台灣嘅版本

自己係個list 度

無呀，唔識整，都係偷其他巴打作品

呢個係話俾校長聽

忠誠廢物

之前有巴打整過，睇下有冇人save低

反共譚漢奸正一賣國賊

唔同
支那脅迫完之後 左膠會扮盲
美國講兩句左膠即刻仆出黎屌你

做乜唔同澳洲講？

重等我幾驚你會變節

屌，嬲嬲
人做支那狗佢做支那狗，做到比美帝制裁又係condom

光榮嚟嫁

又話唔怕制裁 唔怕咪由9佢 都唔影響你老人家 好快用冥通

嘩，當年有國安法，一定要拉柒佢，咁樣講北京都有嘅？！

忠誠的廢物

我係你，就叫啲仔女離開澳洲返大灣區

石頭 腳

中國有嘅係人
要搵個代替你容乜易
仲咁多說話講

中國是香港一部分

心中無愧又有咩要怕
美帝無理?WFC

喊賊捉賊

賞賜榮耀俾你喎

希望移民澳洲嘅兒子可以制裁美方

你喺澳洲嘅仔
應該喺澳洲示威反對美國囉

哦～～～～你死啦~~~~我話比老師聽

你蝦我話俾媽咪知

條友搞港獨呀

俾你講先，一見標題就想入黎講呢句

成家係澳洲同人講愛國

陽萎痰盂盅嘅仔女响澳洲，仲搞埋移民公司，點算愛国愛港呀！

唔痛係唔會岀聲嘅

個樣好似愈來愈殘就黎死咁
美國啲制裁令，令佢全個家族所有人都收皮

係成個家族因為佢都成為銀行重點關照對象
所有人開銀行戶口都會難過登天

今次一砲過收晒皮

當共產黨弱智？使你提？

想問下張建宗：共產黨說的『雖遠必誅』算唔算係脅迫行為？

打錯咗，應該係問譚耀宗個仆街

佢依家嚇到瀨屎，澳洲隨時跟隨